正呀喂, 香港廣東雙邊隔離14日

永久隔離先再講啦

香港仲話咩中港經商括免隔離, 而家人地隔離你

柒左.. 原來外國返黎先計